【咁就失業】中國國腳多手塗改車牌片流出 廣州恒大炒魷重罰

效力中超廣州恒大的國腳于漢超，早前在街上企圖塗改座駕的車牌被拍到，其後片段於網上流出。隨後廣州警方於微博表示于漢超將會就事件罰款5,000元兼扣12分，雖然公告其後被刪除，但周二晚上恆大發表聲明，將會開除于漢超。

近日一段網上的短片中發現，恒大球員于漢超將座架泊在路邊，然後企圖將車牌上的「E」改成「F」。廣州交通警部門之後指于漢超已接受調查，並表示將罰款5,000元、行政拘留15日，兼扣12分。不過，奇怪的是公告在隨後忽然被刪。但晚上恒大發表公開聲明，指這位33歲的翼鋒違犯隊規「有任何違法犯罪行為者，開除」，決定開除于漢超。

33歲的于漢超14年轉投恒大，助恒大贏得4次中超冠軍，以及15年的亞冠盃冠軍，但去季一直因傷缺陣，只為恒大上陣6場。而他亦是中國隊常客，去年年初的亞洲盃亦有份入選，中國傳媒估計中國足協或就今次事件追加處分停賽，或令其國家隊生涯同時完結。

到底佢做緊咩???

從光纖講到于漢超

E 點樣塗改改做F

張最底個畫改為車牌顏色

弱智
油底色囉

點解要改？

支那人諗緊咩要問返活著何求

似係一個星期有一兩日唔揸得
跟你車牌咩字頭

非廣州市嘅車 開四日停四日

咁能戇鳩架咩

冇得復賽就借D意炒人慳錢 含大睇來真系好能唔掂